終於分左手

原來兩個人之間的感情係咁脆弱
一句性格不合
咩都可以無哂
我真係好愛佢㗎

話唔愛，要搵籍口，咩都可以講得出
通常飛人個果都好灑脫

送隻歌你聽

時間會沖淡

恭喜 下個更好

你個名